點解大陸人改啲名咁撚柒

咩晚晚周薄瓜瓜
核突到仆街

冇賓周

今日j左幾多次

過去的就讓它過去，曾經畢竟只是曾經

孟晚舟

令完成 令計劃 令政策